要求國際制裁香港

而家除咗 硬碰之外做乜都冇用

push

取消關係法我哋係死路一條

既然佢話有外部勢力加入 就應該 將佢變成真

支持！反正唔制裁香港都係死路一條！快點制裁我們！